
                      Cuando me entere de la película no daba nada por ella, cuando vi el trailer le traía ganas, el problema que tiene la película es su comedia simplista y boba, me rei en la película no les engaño pero los chistes buenos están en el trailer (como es costumbre) pero bueno para no enrollarme más esta película es de lo mejor qué hay en carteleras de excepción de Star Wars y extraordinario claramente lo demás es basura comercial (bueno Star Wars lo es)
        
            